男朋友做嘢做到好攰可以點分擔？

如題
見佢晚晚都做到好chur好辛苦咁
除咗煲下湯比佢同唔發脾氣 之外仲有冇啲咩方法可以幫輕下佢

主動D幫佢含

擔下就得

即係點

同佢扑嘢

乜都唔駛搞。
同佢講任何大小節日都唔駛曬錢買禮物同大肆慶祝就分擔到九成

之前買過隻驚比佢佢好似好鍾意 呢招可以 放鬆下
但多啲去玩會唔會搞到佢週末冇得休息

其實你唔好煩佢就好足夠

你養埋佢 等佢可以食軟飯

打機咪姐係休息囉

殘廢全餐就得咖啦

咩係殘廢全餐

整嘢畀佢食
陪佢打機 上youtube睇戲
臨瞓前幫佢按摩 最後陪住佢瞓著自己再瞓

我都想但唔係同居
好羨慕同居生活

唔好撚煩住is ok

唔好煩佢，唔好講嘢，咁就已經好足夠

唔好講嘢係指做緊嘢果陣定放工都唔講

係啊收工都唔講，應該話 唔好講咁多野。

收到 明白
利申：你女朋友

揼下骨按下摩
由得佢靜下抖下

要屌你 自然會叫你